[又懷舊]卡巴拉島掛機私服 掛機就有點數

主頁：

Client下載：

帳號註冊：

本Ser特色：

1. 在線泡點就送點數，2分鐘1點，重新登錄即可查看到。

2. 10倍基本經驗、10倍TM、3倍掉落率

3. 天天打卡任務，遊戲中找到NPC小豬完成打卡任務每天獲得50點數，打卡累計30天獎勵1000點數

4. 除10倍經驗基礎外，再加四倍經驗區：美加路森林-通往卡巴拉遺跡入口、美加路森林-通往白雪丘陵之路、白雪丘陵1-聖誕之境、塔吉吉火山4、塔巴斯克裡奧之城4層- 熔岩溫泉 (在上述地區打怪即有4倍經驗,衝等必去)

5. 60級，120級送商城30天套裝加寵物，200級有機會得到永久披風

6. 找NPC“GM小豬”完成卡等任務可以消除當前等級所有經驗 (維持等級,經驗值變0.0%, 刷BOSS必用)

7. 去掉繁雜的99次、25次TM任務，只需要10次，即可得原來的10倍經驗 (草任TM經驗獎勵10倍)

8. 商城加速飾品最低加速70%，最高150%，按等級遞增

9. 完成劇情任務0-3，一共贈送90張倉庫券

10. 設有混沌之塔(截至9/9，更新至61樓，傳點更新至61樓，可接60樓BOSS任)

11. 點數支票：一種可以交易的點數，商城購買後可交易，賣給公會管理員安德魯就會得到相應點數 (100點支票每張市價約350萬，打幣賺點不是夢)

12. 設有真正冒險家任務，400級並完成EP所有任務(EP0~EP6)可獲得終極發光裝備

13. 新設地獄一、二層所有地圖及新BOSS科猶斯(須完成“新開發室的傳聞”系列任務（地獄前置任務320Lv～）) New!![/quote]

推

好想玩
但mac機裝windows好煩

遲啲再玩囉,可能會用返windows呢

日日都洗裝 洗到想嘔

lm 而家得大陸ser?

仲有個臺灣服,但係有時會lag
呢個雖然係大陸ser,但都唔會lag,仲有條專線(佢講)

補埋臺灣link

Down 咗
又想玩兔仔
又想玩羊女
又想玩槍獅

樓主玩咩角色
利申 有隻空槍獅帳放 13x lv 有陰靈飾 收齊野可以即刻二轉

羊女輕鬆玩
可以開埋槍獅挖任品（如果你做任）

岩岩開返game 有冇人一齊玩 太耐冇玩唔知做咩好

做任龍仔一隻，唔識刷裝，只求戲情

帶我玩

用mac機玩 龍仔二轉左 17x lv 想要多啲卡貝換錢

風牛係度 日日洗裝洗到頹

又黎
我有隻34x牛

仲有隻三百幾槍獅

槍獅玩外觀無敵！

好

想玩，但暴力羊點樣配點？以前玩過唔太識玩，到底要做D咩

羊龍全加魔法力（魔攻）

有冇啲攻略網 細個好鍾意玩 不過冇錢玩極都唔勁

同求

你地要玩咩角色 我應該答到幫到你地

新巴打可以同我講聲，有啲任務野可以送啲比你

邊到搵到龍嘅二轉野

巴打意思係攻略？定二轉既物品 前者網上雲雲但要篩選下 有啲有伏
後者除左彩虹石之外 我可以依家上線幫巴打打番黎

想自己打，想知大概係邊到可以打到

呢度齊架啦

Thx

又黎

down緊

game中提示真係好少,真係要睇

細個玩過幾日 想入黎灰fing
想問下前期有咩搞

咩職最好玩

做任

個人覺得龍

乜職都玩一次

Rpg嘛 係要攻略架啦

岩岩玩 有無高手兄帶升

留名

Down緊

冇玩大半年

load左十個鐘到都仲係咁

巴打 你咩game名 一開始要點玩

一開始做下任,玩下主線
之後可以去刷裝,不怪刷怪升lv
或者跟住主線玩,快升啲,裝冇咁勁

通常安裝完,呢個更新10分鐘搞掂

WINDOWS 10 X64 玩唔到?

鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽

有無高手收費帶升

係外國可以點申請帳號

呢個SER跟任做好快升lv
R下巴打拎任務物品仲好

你可以睇返

其實有冇香港公會入
一個玩有啲悶

舊post有公會,唔知啲人仲有冇玩

歡迎叫埋我一齊鑽地

屌 咁都見到你

HKGolden 公會 係美加公會廳加入

新手留名

你係...尋晚既巴打？ 我記得密過個話想叫人帶升既

唔該哂巴打 已申請加入

其實我唔知佢地呢班人仲布冇玩

有冇 自膠

岩裝完個登錄器冇左
去番個論壇DOWN
但係個條LINK死左喎
點搞

食住zip或mega先

新手用點數買咩好？ 商城個新手禮包好唔好
泡左100多點左右

做任好快升到lv,唔洗買野住

無錯 課左十幾萬點 低lv用唔著

申請左公會

要唔要幫你問下
我係個公會入邊 不過好耐都冇玩
有個死左既whatsapp group

新手用住系統送既野直沖二轉先用點數買福袋抽裝
反正d點唔洗錢

好呀！唔該哂巴打

低級個陣啲點係用唔著住 其實依家都好少話帶升 因為四經區真係升太快 前期多數會入沉默鑽地升

就算帶升都係借個ac你雙開自己去4倍經地區打

岩岩登入返
成堆裝過哂期限 要掛下機掛點先
上次上線係上年9月
我見個公會仲有一堆人玩
會長前兩日先on過

申請左應該好快收

佢地真係好堅持

唔該哂你呀！而家我就努力做任升緊

同自己打一樣？

google drive down 左落黎有virus

其實你地可以開多幾個分身
唔同賬號但用同一個電話驗證都得
我自己就開分身掛點抽裝合外觀

你開頭跟下任做當摸索下隻驚點玩
一野沖上去但個地圖都未行過睇過佢既故事好可惜
得閒又去秒下BOSS咁
以前正服我玩到最高都係一轉左既羊仔岩岩好夠力打校園個區 莫講話抽下福袋

巴打玩咩角 如果係攻角到九十左右爆90牛個福袋開套裝黎有屬合屬有攻合攻組皇家打熊區升好快 寵可以用住官方送/商寵

玩光龍

正服都係光龍

光龍有巨網 是但去商城執套魔攻福袋裝夠力打熊就升到 唔洗考慮生存問題 好好升的 二轉有光之重擊又型又勁 個人覺得光龍係性價比極高角色

新手留名 預備升隻強化兔仔刷BOSS
想知幾LV會送裝

60 120 不過通常都會用福袋 玩屬性角色就另計

魔攻福袋即係咩

80 惡魔龍福袋

依個有抽 抽左第三次中左隻寵加21魔法力就收左手

三次中寵咁好彩 有寵有埋裝就行得架啦

暗裝邊到打

咩係暗裝

想整闇屬裝應該打咩野做成長組合好

鬥掛沉默

獅盾

即刻去打先
上網搵點入去

卡巴旺旺

過咗100lv係唔係唔入得

有等級限制 唔記得左係幾LV

佢唔比我入啦

無記錯係90 搭單問 關鍵任務係咪唔洗每個地圖都做足

好似要

拎夠貼紙就可以去下個圖
不過呢個SER打怪升得仲快
開荒完一隻可以帶分身

Mac機唔裝window 係唔係冇得玩
正服玩到私服

即係要做啦 要鑽地好曬時間

啱啱DL返黎玩

你做緊咩任,我睇下有冇,可以比到你

唔洗啦 唔該曬 鍾意靠自己多d

上年玩台服, 18開 掛鑽

我都想清一清倉庫

有冇人玩緊美服

開唔到帳戶點算好

正身做下劇情任啦 送倉卷

升lv去4倍經區打怪就夠

冇 因為唔想課金

可以手動多就去4倍經驗區組隊打怪
不過你最好群秒到d怪先去 唔係好易畀其他人搶怪
掛機時就將個背包塞滿到有300個item用鑽寵+商城鑽去沉默區組隊掛鑽 通常瞓覺時間就多人公告要搵隊友

點樣開唔到？

噤入註冊LINK
404 - 找不到文件或目录。
您要查找的资源可能已被删除，已更改名称或者暂时不可用。
唔好屌我打殘體字 我照copy咋

我係官網果度申請就無事

話說岩岩諗住掛機見到有人開左間屋冇密碼走左入去傾計 好懷念以前為左玩online game學識打字

以前細個玩正服未執既時候 好多屋仔 D人整到好鬼靚 仲有好多組隊 好懷念

有冇巴打可以幫到 好想快啲玩

防毒軟件擋左?

有冇第九位白熊?

玩左2日 依家解到幽藍入口 水雷羊 我叫一舊雲 見到我可以同我一齊解任 傾下計

你地會唔會買天馬黎用
係商城買?

我防毒個到批准左都唔得

哇。。好撚想玩
以前小學玩到低form...
成日組隊升lv

印象中有啲神裝 好撚屈

台服玩家留名

邊個玩獅子ID叫連登會員
我係果隻兔仔
HI你唔應我

重新更新，試下

幾有趣咁 留意下

Lm

單機Game

新手有問題
玩法師要點加配點
同埋技能果啲點搞

係回憶啊
btw係呢個ser玩過幾次自己玩太悶就無玩到

沈默區係邊
就黎升到100lv
抽左一轉天使羊包包準備130lv來臨

咁快，兩日百幾lv

原來係我慢，玩咗好耐先百七LV

有冇台服玩家係到, 送AC
300UP 負重狐空帳有冇人要

2,3 日解晒d任好易升 不過tm低

跟左論壇個方法都唔得 好想玩

係火山地區入邊個礦場

練TM可以做草任/掛鑽

法師升級全加魔法力（即係魔攻）
咩技能要跟返你玩咩屬性

多唔多人玩先

速飾會用呀 用點數買

想玩闇龍
巴打有咩建議 例如裝果啲點搞
有勞

多唔多人玩？
之前有玩一隻私服
幾多人玩，但係要用加速器先順

屌原來好似就係我講個隻
Btw我個陣都係掛鑽多

有冇巴打開族一齊玩 想玩番

有冇d大方向可以指點下新手？
例如有咩野必做，
升到幾lv可以去邊到邊到升
裝備又點搞咁樣

我e家60lv 50tm 未轉職 周圍解緊任

加油

我搵唔到點去買商城野
泡點幣係咪買唔到點野

你跟返佢指示就得，你應該過咗酷普莉，去緊遺跡

Y制去商店

不老草Tm任好正 做一次就升一級咁濟

未玩過龍唔係好識 你試下上網搵攻略

屌奶星原來岩岩玩左台服

咁似寵物王

唔夠打一轉隻怪要幫手講聲

我都係玩蟲 不過我玩光
二轉光技好型仔

好多人camp住個post

其實好無玩 未玩過 玩d乜 pvp?

溝女

Del埋防毒都得 有冇巴打幫到我 童年回憶

Win問題？

去qq加gm尋求解決

其實係單機 game

有我同你一齊玩 你不寂寞

扣環係咩 我抽左六百幾個一轉天使羊都唔中

個轉職任好似唔同咗

。哂左啦 個個台服黎

改左啲繁複野 唔洗打咁多關

應該90抽福袋 跟住130再抽 定係淨係抽130好??
唔知點揀好

闇龍係pvp系職業黎 攻擊系既剋星
叫得闇龍固然食暗屬
暗屬愈高愈痛 單體傷害多 單體傷害痛
畢業裝應該係暗面暗劍獅盾
講下缺點先
闇龍前期升級條路唔好行 沒範圍 沒攻擊力 魔法型隔離檔既光龍 羊都有範圍技 施法又快 打怪升級個陣你會好難受 兔牛貓熊屬刀一刀一牛 羊光龍一車車怪帶走 不過話就話前期好辛苦 到左300lv左右你去到浴4升級 你開招死神的呢喃 企係一個位唔郁就秒怪 個陣就會好快 到左300幾lv你就去pvp場報仇啦

不過事實係闇龍好型 但要同光龍對比 光龍隨隨便便可以拋你幾條街 闇龍要兼顧既野太多 要傷害要生存要屬性 屬性裝係呢隻game最貴既野
光龍只要顧掂魔攻就有生存有傷害 福袋裝都已經好夠
但同樣地 光龍好易玩 所以顯得冇咩挑戰性 到最後300幾lv個陣可以就會覺得好空虛 唔知要整啲咩
都係個句啦 有愛便行了 反正玩rpg又唔係為求秒殺所有角色攞個頭銜 啲技夠型就已經夠

我係夠秒就唔洗抽住 唔夠秒就抽黎提下攻
因為到300幾個陣要爆寵 到個陣就爆多啲 可以融合 留點到後期有著數的

分享下
120lvl 就入得沉默礦區掛鑽升tm架啦
唔識就買個高級搖控門 飛去搭巴斯克火山入口 再跟住個網咁行就到

我鑽到一舊石+0.7%tm:

組隊 royal/special 6個人+450%
裝經驗環
買個鑽妹
買個坦克電鑽
整滿300樣野(個袋滿左唔會執到野 掛幾日都得)

多謝巴打 詳細解答

利申冇愛
所以考慮下好冇轉彎玩光龍

經環鑽地好似唔會加經 有冇巴打考究過

Pvp就強兔 強熊 強兔是但執套裝就秒天秒地 強熊谷血打pvp玩坦
打怪羊 牛 有範圍 有傷害
槍獅~光龍 綜合型 兩隻都係做乜都唔差 不過槍獅打人比光龍差 光龍打王比槍獅差
之後就狐同貓 呢兩隻我都唔知點評價
狐就生活技能專家 合裝掛鑽負重
貓就好似發現唔到咩優點 血唔夠血熊多 範圍技唔夠大部份多 單體唔夠兔痛 論樣唔夠羊黎(我主觀覺得姐) 好三不像咁

120lv前既 可以加個入到沉默既好友 用麻吉傳送器傳入去 之後就係掛鑽升 麻吉係美加噴水池個vip商度用一個返利換 一個返利市價最高400萬啦 一個返利可以換五個麻吉 掛到一定lv可以去熊區升 之後就塔吉吉4 最後就浴場4 咁樣係最快
不過唔太建議 因為始終呢隻game到後期真係除左洗王吹水係冇野做 愈快節奏就愈快空虛

沒聽過迴避貓?

又唔係冇聽過 但大多聽番黎都係負評 識人玩貓既都係玩外觀 聽講都係靠踢技同變身打單體 上面都有講到單體不如強兔
不過就真係冇深究過 只係印象同感覺三不像 貓呢層請巴打賜教 有講錯就講定聲sorry先

巴打咁早都推post

而家仲多唔多人掛沉默 以前好似好多人

獅盾市價幾多

光龍應該用咩裝

暗龍應該用咩裝

有得合屬性既裝

岩岩抽到把杖

160lv 防狐有咩野搞
有咩裝好用

明明個個前個幾日玩，已經高lv過我

我想問個公會仲有冇人？
定係開左第二個？

大把人

加左
我係“鑽系爆你全家”

等會長加

發光裝 我都收緊件披

獅盾收1百萬，抵唔抵

會點光發？
我頭先收左件伯爵披

之前玩過排 得自己一個玩太悶棄左

年幾2年前玩過
個時玩貓貓玩到250~LV到就無玩
因為有愛先玩貓
不過話無玩不如講係玩唔到
個時唔知做咩玩左一排之後就死機
整左好耐都唔知 唯有洗機
咁洗完機緊係DOWN返黎玩
點知又死過 咁今次洗完機就無DOWN到
咁又無事喎 搞到我唔敢玩返
一直都想玩返 但又怕又死機

第1次出果陣有玩過
玩暴力兔,用時限裝,好似上到萬5攻
係咁刷BOSS,打左500隻都唔跌裝,灰心退出
個AC仲有幾億$同幾百粒紅蛋 仲有D雜7雜8野

server有問題?

當我冇講過

你收？定人地放 1百萬係大概1毫子港紙

又冇人同我講收幾錢
唔緊要啦,好快賺返姐

當我有講過 突然delay到仆街 玩唔到
同埋我想請問聲禁f2 f3 f4果個技能欄消失左要係邊搵番
打卡果隻小豬又係邊到

T 制
天堂之境 阿奎力斯 爪哇樂園

更新版本嘅歷史

空既獅盾 我出既話150人仔頂盡架啦

係bo,已經唔記得哂市價

細個玩暗龍好想要獅盾 最後比人呃左btw終於玩到 唔記得晒啲技能應該點升

我細個都比人呃左個暗龍ac 點解暗龍同呃有咁密切既關係

lm

諗住掛鑽地掛一晚 點知掛掛下斷左線
結果個tm由3x升到43就冇左貨

好過無啦

想玩返 今晚down先

個ser唔穩定係咁架喇

細個課左幾百蚊點數畀人呃左

係咪有RC
唔識做任阿！

我掛咗一晚 升咗4lv

舊poat可能有，不如你直接係到問

點精煉木劍 整完都係完唔到任

同埋槍獅係咪全點命中?

掘礦,之後搵個阿伯精煉

2轉本書要點樣先開到

加左公會幾日都無人理
我叫ATKTAK 強兔

我都冇

哈哈哈

精左都唔得

唉精多把佢都唔收 好無癮

搵番個西裝佬

係

影個quest黎睇睇

沈默鑽地好正 半日就升到可以二轉

姐係點 買個鑽妹好快升到？

鑽弟都得

鑽妹 坦克鑽加皇家450%

有冇位

無 我都係r人地

沉默鑽地點去

鑽妹禁咩制用架

同埋啲技能點學架

買技能咭

鑽妹你裝左之後鑽地就識開始自動鑽

有無巴打想要裝？
我有好多抽返黎既裝

巴打抽左幾多件發光裝了 我今日手痕走去抽 中哂伏

用AVG掃好多次都話有毒

的確係有毒架,有毒都照玩咁解,反正冇影響

標準答案: 私服都會比防毒誤判

東陵石同墨晶石係邊到掘到(龍二轉野)

依個頭叫咩名？好得意

聽講係沉默1，2

口水狗

有無師兄可以帶我入沉默

有槍獅多左既裝可以比我?

tg:daydayearn

轉咗成晚都冇

好想玩

做咩玩唔到

以前正服玩到十幾lv 唔識玩

而家可以試下玩返

新玩求組

你係咪塞滿左個背包所以冇自動執起
同埋沉默1，2成地都係石 你入去執咪得

呢度有個卡巴拉島wiki
好多野
任務物品技能都可以查到

有邊隻係PVE唔錯架?

以前最初玩熊但覺得攻太低（可能唔識玩）
所以轉玩牛
而家重新上路玩番熊先

唔係 東陵同墨晶係白雪礦的

組隊啲人話沉默2

求裝備!!!!!!!!! 咩都要!!!!
THX

點解要咁多

點解掛鑽 要手動既

有無連登公會

有冇巴打開

開咗,叫HKLIHKG...

玩緊好多角色

之後搵巴打做返會長

當年玩左一重玩先

沙漠的生命之水係邊到掘...掘左好耐

黃金周圍都有

btw個團係咪死團黎

咩團?

琴日開始玩返 而家係黃金入口掛鑽緊

終於鑽到東陵石啦
不過,仆街,唔夠打

16關變咗4關

直接買咪得

陣間入

二轉啦

熊d技係用血量計攻
普攻唔夠力係正常

羊 群技清怪一流

哪有錢

而家到冇錢買技能

玩緊龍 好似好低攻

得閒要先技能lv

有冇人係私服用HKD買個獅盾 想買一個唔想刷

升左冰箭10lv 而家TM 38 打一隻怪打好耐 人地普攻都高過我

MacBook air夠唔夠玩

升

同路人
升左tm先 學到招魔攻強化會好好多

公會已申
飛鵝山陳近南

啱啱同你同隊

黃金掛鑽 ？

YUP

屌我係單巴,突然部腦del 9左我成個卡巴,重裝都係咁

有無巴打想要錢 醒幾千萬俾你

我

以前好鍾意玩 好似係玩拳兔
而定down緊黎玩 係咪跟住d任務升lv就得?

係咪掛鑽

準備掛鑽

掛沉默？

個人得4x lv

新手掛下黃金算
有冇人巴打掛番粒幾鐘

掛緊

有冇位
留個id好wo

嵐曦羽 用緊正服創角個ID

睇黎好多人玩龍

超原始做苦力搵錢大法
去沉默執地下d石仔賣畀NPC

係bo

龍最易玩 性價比高 其次強兔 我覺得啦

我掛沉默都係搵人帶我入
有冇巴打掛緊

未夠lv自己入
都係淨掛鑽算

如果夠打幻影迷宮 200尾到300lv左右
可以去3-1個課室秒怪執d裝賣 好好搵
最好開隻羊去掃怪

我係入面,點帶你入

用好友傳送器
入左去可以用記憶傳送器mark住個地點

你有咩

有冇巴打可以比d錢我洗。。
一轉完無錢買技，一招技都無學

你係邊,我比少少你

冇呀 要用返利換

童年回憶
想問下係邊個version

沉默mark唔到

巴打係猩猩

咩猩猩

Bonobo

巴打係我附近隻羊?

屌好似係兔

鑽區冇人掛?

牛 不過唔係掛鑽既牛

咦 add左我fd?

係呀 掛成點

81/72

90lv買把屬刀打熊爽爽升

咁d槍技咪廢哂?
普攻打怪?

有冇人掛緊啊

巴打你GAME名係咩?
好多野唔明想係GAME問下你

白衣天使隻寵值幾錢

有無人收怪卡?

升lv係咪做任升比較好

岩岩抽到隻火翼

第幾盒出

屬性係呢隻game最屈機既野 都係最唔平衡既野

點解會要電話號碼咁ON9
唔想出賣電話比大陸佬喎

真係好懷舊

可以嘅話入公會，或者係呢到問，我都好多野唔識

公會叫咩名?
同埋有冇巴打可以贈幾個錢黎 唔夠錢買技卡

LIHKG 好似係

你幾時上game?

岩岩ON緊 但好似死左ser? 而家入唔返

HKLIHKG

要SMS驗證碼喎

例行維護

岩岩申左入公會了

我係碼頭4

巴打咩名 ingame+你fd

行得好慢,有冇方法可以行快D

天馬符

商城個神馬符咒?

係,仲有啲加攻嘅,你可以自己睇下

好主觀姐

搵唔到個公會既

慢慢碌落底就有

不如我去新手村等巴打們

禁個創始時間搵會好好多

岩岩申請左入會

收到

我都想入 退會要等一個星期on99

我都等緊1星期on99

唔洗架 佢係咁同你講 但其實退完就可以入其他會

呢個好笑

今晚番到去就入公會先
有冇人數上限架

好似六十四個係上限

肥皂係邊到搵到

廁所

天堂之鏡上面個一個傳送點

境

係黃金海岸地下挖

用個26-62嘅野做成長組合,中咗27同29

我個fd玩熊 26最低值佢三個都26

自己開隻幸狐好過你浪費點數同錢又洗又合

挖左成個鍾都無 係咪唔好彩

你而家係邊到

想問而家唔用加速器會唔會都係LAG到仆街delay到喊?

依加先見到你個comment, 番到屋企鑽左下即出
感謝巴打先

唔會

其實三百幸之後都好似一樣

收十世都收唔到驗證碼

有無巴打今晚一齊掛沉默

有幾多位巴打

我宜家做緊毒JJ 利申兔仔

仲有冇

終於卡片識別完1600張卡

換左十幾個木盒
第二個就中左

咁多位兄弟我想問未被解析的遺物2打咩出？

我記得係蟹

成個任係打黃沙怪，蟹同隻另外個隻蟹

屌 哂左成晚時間卡片識別左1600張卡 點知教錯感 冇教到14點 冇左個傳說 唉 唔想玩了

我!!!!!!!!!!!!

有冇人有麻吉傳送可以傳我入沉默?

有冇人收風刀 364% 牛用隨隨便便整啲攻擊裝可以直接上一百萬傷害 加風面就加多五十萬
有冇玩牛既朋友買
傷害圖

Game名係咩我帶你啦 有麻吉多

加我TG呀 loveballoon

等一等我 開左盤lol sorry大佬

我都得

不過我冇機

已經傳左我入沉默=3=
都thx你先
有冇人有裝唔要?

成日見巴打們抽獎 其實係買咩野抽架？

木製箱

係商城買既?

Vip商店既Npc

願景巴打可唔可以提供1-2個麻吉傳送比我 我驚今日唔夠電鑽升120

見有人話兩日過百lv, 你地點升先最快 依加48lv, 係咪去遺跡4倍經到升最好, 幾時轉地點

Okok等等我 係樓下食緊野 比一比個id我我上番樓加你

唔該哂巴打 id:嵐曦羽 掛鑽緊 密我會方便d

掛鑽 訓一晚到90 90福袋裝打熊區可以到200 200轉裝打塔4 上到300就轉最後一次裝打浴4

大概3日左右 瘋狂啲全日玩就兩日左右可以300

沒問題 番到去帶齊野去巴打隔離搵你

巴打我都想過黎掛鑽 可唔可以順便加埋我
id:裴有彬

Okok你地組個皇家升快啲

連登好多龍 組全男就差唔多

掛鑽係掛邊度?
90福袋裝咩職都有?

掛鑽掛沉默 福袋魔法型既用魔龍80 攻既用是但一套90 我用牛既

連登有愛阿

連登有愛

請問係dl上面定下面個條link? 兩條link有無分別？

玩防狐係沉默掛到lv18X
仲未二轉，開始唔識玩，冇乜目標咁
有冇巴打可以教下路
例如可以刷咩怪升，點樣有把屬刀咁

搵搵下倉發現有把3s土刀 巴打要唔要 180幾裝靚啲可以刷塔4架啦喎 用福袋裝可以一試

熊玩攻/血好D?

另外, 熊點樣最快升到LV120?
假設入唔到沉默

隻GAME有毒DOWN極都DOWN唔到

用麻吉入 我比你啦如果要掛 同其他巴打組個全男

200用咩裝最好?

屬刀，組合呢d野真係唔多識，你肯送我又唔客氣嘅
另外咁我想問下福袋係抽邊隻 係咪170lv狐狸咁

合埋比你啦 橫掂有點剩 狐呀...有困難喎 冇乜接觸過

狐就算玩暗器狐都好難洗怪的

你想玩就熄咗防毒

有見過人感知就扔暗器
唔怕悶就屬刀攻裝普攻打上去

將佢list入去排除就得

如果玩扔暗器就170狐啦 合感知
如果唔想整咁多就屬刀普攻 150牛加個商城面飾 我有個一千玫左右既怨火可以借比你地

我對暗器冇乜興趣架咋
因為個ser始終都係laglag地，玩防狐先冇咁易死

血
熊d技計血量多d
不過要小心命中太低打唔中怪

卡巴拉島BGM

150牛係抽寵同埋套裝用黎加攻擊力？

係呀 寵有就更好 冇都無大雅 最緊要都係三百個隻寵

Skip左添 答番先 我係150牛加天達面具 頭飾用怨火

血熊穩 有傷害有生存 主玩爆氣副玩同花控場
迴熊痛 真正賭徒 有見過千六定千八迴既熊 同花勁痛 但一個x四萬反落自己度 兩張x可以自己送自己殯 唔洗人地幫手 不過係幾爽既 每次開技都係一次賭博
同花食迴加命 o/x出現機率睇幸運
爆氣同力振食血 愈多血就爆得愈痛

Lag就要試下轉下其他線路架啦 前排落大雨條香港線lag到爆 見過條屍識行路 靈車飄移

巴打而家有冇on,搵你拎把屬刀把玩一下

依家黎

邊鼠等

你係邊鼠我合埋過黎搵你

美加路商店

玩熊定玩猫好
佢地有咩分別?
玩迴猫=普攻打唔到?

迴貓玩腳技 個招咩踢技唔記得名
熊就玩卡 擲卡爆氣
邊個好真係好主觀 客觀啲睇就熊多人玩過貓囉

迴貓個招單體既 熊就有爆氣 力振同同花三招範圍

如果有熊/FOX 技能咭 留俾我

願景巴打 想問怨火點黎 打船長?

差兔牛狐未玩過

玩命開隻感知狐試試

冇記錯就係船長boss

加入牛既大軍啦 打怪又得打人又得清場最快 爆炸傷害加清道夫集於一身 係合野廢啲同樣衰左少少姐 唔係唔玩呀

頭先見到心思思巴打成身裝哂光 壕降世

天達面具同怨火點黎?
THX
同埋我申請左LIHKG公會 ID超級大痴漢

怨火打船長跌 天達面具就商城買 合完攻擊就打得架啦

係咪一定要升到60先入得掛鑽
我依家58lv都唔知用咩裝好，又冇錢

60lv入沉默係咪一定要用麻吉

20都得架啦其實 用商城深邃電鑽 60就可以轉用坦克/高效 至於去既方法係搵個入到沉默礦區既朋友 等佢入左你用麻吉傳入去

是的 暫時我都唔知有咩其他方法

有無人幫手傳我入去沉默

唔該晒

唔該哂ching
有冇兄弟幫幫手帶細路入去

同幫幫手, 已有麻吉

想問返利幣點有？

我帶啦 你地係邊

係官方渠道買點/用卡幣買 380萬左右一粒

美加gm豬果度

個名係onlun799

得18萬係身

我送比你啦 巴打噴水游等

到左

巴打超好人

太低lv冇人組

點樣賺錢最快
夠LV2轉都唔夠錢轉

我都係 ,得60

痴線 又唔係做左啲咩 你地快啲組個皇家啦

巴打差幾多 齊料？

淨係有證明+信賴之水同埋粒石 唔係彩虹石
手拎百幾萬 掛埋今晚聽日先算

天日比三張支票你

台服玩家

唔係卡巴拉島的魔術師咩

515升到好高。。
台正服玩過八隻職都200至400 由開服玩到關服06至12年
美日服都玩過

聽日下載加入泡點服先

玩沈袋

係咪應該開多幾隻黎掛點數過俾主帳

卡巴旺旺係初期幾年的
之後無錢搵先到魔術師

06年一開ser就出現左旺旺

我冇用過旺旺 個陣仲手動 有高手啦個post

515物價如何 我睇佢一個帳都好貴下

第一個角色開拓 有咩都會搵巴打幫幫手

一個卡幣250
泡點買唔到修粉 寵 組合 轉蛋
人人都用混塔裝 百幾至千萬有交易

沒問題 有咩我幫到我盡幫

咩帳?

我睇佢609%風牛好似要幾千蚊

515咩都要錢 係咁貴

台服game物價都好似偏貴

禁死人

Autohotkey

同埋唔好咁快教到一邊6左 我就係一邊6左冇得再教 1600張卡攞左去喂狗

佢唔係官方沖值既點數唔比送禮 買既野都係多數禁止交易

千六？唔係一千咩

努力中

千六先傳說呀 一千好似係威力

教你招飲血水快啲 不過唔用腳本個啲會禁到鍵盤傷
你是但買件裝 扔左佢 係扔既途中即刻係咁禁f1飲水 會變左超快

我睇依個咋

我睇番黎係1000張係威力 1600係傳說

78lv槍獅點升好

身上得1000萬應該買幾lv裝最好

LM

係 仲要幾乎隻隻game台服物價領先全球
卡巴 瑪奇 巨商等等

唔洗買住
去做下任升lv先

78lv都有成千萬。。。

111lv 得50萬

因為未夠點買深涿電鑽
想問下除左掛鑽仲有咩方法升得快D

點解沉默無低lv皇家組架

卡巴幾點先叫夜晚

唔記得9點定10點

5點都算,入到伯爵

73龍沉默無人組

咁慘

有冇人知共通光龍學唔學光既範圍技架?

學 光龍範圍技好有用的

45分現實時間

做任係最快架啦咁

有無通頂掛沉默 留個名同職依度組

thx

想掛沈默
但得60lv
巴打拉唔拉到我入去

想玩但已經唔記得點玩

有無麻吉傳送

有無人幫手送我入沉默
已有麻吉

新手jj
麻吉傳送咩黎

我而家係沉默入面
你加我 棉花大熊

佢寫無法接受邀請

因為我掛緊鑽

有好多高手係到嫁,試下玩啦

直接傳去朋友個位
因為入礦坑要lv 120經npc入
未夠就一定要用“麻吉傳送器”

但係60lv最好做任上到90/100左右先
一嚟60上100都好快 二嚟沉默低等隊唔係長有 兼且好多三四點就斷哂線 最後得normal隊
要主線任品嘅可以留個id係度 我可以幫下手挖下

x2可以幫手

搵到組先入沉默好啲，平時出去做下任升lv仲好

求加好友

二選一定點

岩岩2轉左熊,有咩裝推薦?

童年回憶
dl係dl 大陸玩家個個? 勁慢

有香港下載地方,點解要用大陸

咩二選一

放強兔放風刀乜都放 有冇買家

有光芒四射同𤌴爛光輝 兩招學哂好似用好多點

應該係講光芒四射同燦爛光輝
兩招都學左先可以點光之重擊

唔玩定轉職？

我見到得大陸同海外既

唔係 有帳多把刀又多 想放

兩招都好勁喎 緊係學哂啦

感謝 係我追漏post定太柒 搵唔到呢條link

有冇人掛沉默

有組?

喔 共通唔係要學埋水雷咩?.?真係唔識

係1嘅門口下面

你咩角色

龍啊

跪緊個一個就係,你加我,唔洗開名

第一次去

未開傳點點過黎

高級搖控門>火山1>右邊

到左啦

有冇低lv沉默組

共通通常都水電光

我明啊 我爬文D人淨係教加光技果邊 又無教水雷

其實講真到後期點都學哂 不過水雷個邊就連鎖閃電 電氣麻痺 水球術 仲有冰人個技 冰之結晶？唔記得個名

喔 所以光果兩招 同 水雷 最尾全部都加得爆哂?

最尾直頭學哂仲會多點左添 不過你話前期有限tm點分配黎講 連鎖閃電 電氣麻痺最有用 光就一定要爆巨網

天堂之境個關鍵任要解幾多次普通人啲任先解到

5次

thanks 好想快啲玩後面 解到悶悶地

我正服最後印象係用水雷羊刷廁所 係得呢個最深印象

我都放強光光龍

強兔光龍

想hkd放隻小卡嵐寵，有無人收

咩樣架

繼續放強兔放風刀

一千張卡就可以

之後都係慢慢刷

Up

打卡嵐跌嘅boss寵，數值超靚
仲有自動鑽地功能，換句話講即係可作永久鑽弟
掉落率極低，甚至低過傳說裝
所以全服有嘅人唔多過10個，

sorry未打完就錯手send左
佢實在太稀有，我google唔到佢原本數值上下限
淨係搵到張外觀圖俾大家J住先
數值圖要等我一陣開機影補上

另外一問樓主係咪幸運達人

幾錢？
法老係咪都好稀有？

想入公會,依家仲有位?個名係咩??

？

無嘢啦我認錯人
因為我係game入面識到個巴打公會又係HKGolden

有人800rmb收
所有boss寵都好稀有架，所以打到就正正子

我見淘寶賣更80$

咁平
我都係係game入面問下人價先知
一個月前仲有人收800架
點解會價格暴跌

可唔可以send條link出黎睇下
我不能接受

我都唔知 我上星期先玩
收左好多裝同寵 可能啲人唔玩 平賣掛

依隻勁唔勁？

法老寵我都唔太清楚，其實我係老新手

卡嵐600人仔公價 天達500

思巴 呢隻外觀黎架

新手

法老外觀麻麻地我覺得 不過八十人仔可以玩下既

如果係原版boss寵冇合外觀 裝左之後腳底會踩住陀風咁

點解下面條友有白色既氣圍住既
張圖影唔到。向外散出去既風

原版boss寵

要打雪樹,點打

係咪拉普拉諾 好似下邊偏左

定係左上

左下,龍仔

成個村都有, 要圍住黎打, 如果唔係唔會出樹

邊位巴打叫 火煱肥牛
觀迎你加入我沉默 女特組

打佢0bo

係咪有公會

有呀

有冇人可以帶我去沉默到鑽地?
ID 碎夢

請問千年人蔘係邊度搵到

美路加森林東南部和西南部

想問bitdefender點先排除到唔del splash.exe
閂左安完一開返就再del過

我都係咁
只好關左個防毒佢

有無巴打要

求名 係咪HKLIHKG之類,好似申請左個類似

好細過玩過下

記得好似有招技

出3個圈圈打人

唔記得咩職

係咪有幾個鑽頭黎?

法師招指環攻擊?

唉 冇14點冇傳說

有好多鑽箱ab 不過無得交易

升多次 隻沙奈爾

想問私服多人玩嗎
童年回憶。。未玩到一轉就收左皮

係咪都易搵到野團升呢

個個都去哂沉鑽升

寵黎？

有無巴打有兔仔二轉既任品？
我睇巴話個post 話要打咩天達獅子先跌到啲任品

好多人因為回憶先玩返，歡迎

家下lv90 但裝備係固有送 仲用緊救生背心
我應該點樣搵較好裝備 有好多人話可以抽 但我唔識
求求方法

聽講有位巴打用背心用到300lv

係度 救生背心好野黎架

我比到啲你

但係我玩水雷羊抽咩好

經過各巴打研究 掛鑽到120lv攞110裝合先係最抵

如果真係好想抽 抽咩好
有好多點 好想用下

天使羊240/300
240可以低成本用毛洗裝
300寵數值就靚啲

[/quote]

其實我建議大家第一隻角色最好唔好掛鑽住，
因為掛鑽雖然升得好快，但係你就唔會想解返以前d任，
變相失去慢慢解任，細味劇情嘅機會，好快會悶，
所以強烈推薦大家第一隻手動先，睇一次故事，
再開分身掛鑽，龜資源都唔遲

好奇問下有無人單靠打怪升?
玩過3 4隻私服都解足任開始有啲悶
利申:玩緊廻貓 想玩返血熊

新手岩岩玩 有冇新手一齊玩下

丈把

點賺錢最快
玩到110LV先得百幾萬

大把

快啲一齊玩

新手
裝備點搞好

你玩咩角色呀？

兔仔

有點就好話啦 90lv用魔龍福袋 打熊升到110加個熊貓面 谷魔攻谷到500可以秒熊 到200就轉裝打塔4打到上300 300轉最後一套 300天使羊 想再高啲就用300天使羊打浴場4打到上360轉香水百合枚(塔奇福袋出)同埋寵轉360個隻蔻妮 畢業

我係 我第一隻兔解哂任務之後 所有人物都係打怪升
不過到後期無聊又係去解番任 隻game後期冇咩太特別既元素吸引人 如果唔係有呢個post既出現我可能就賣左帳棄了

收集發光裝備

課金就一定最快架啦 7人仔有一億 唔想課就都係執下礦賣 後期最賺就係挖毛賣

暗龍仲一樣玩法？

我有啦 但牛玩外觀真係太樣衰 比左隻兔 不過呢個又的確係後期玩既一樣野黎 成套發光好靚

差唔多 有點就係爆福袋玩法 純升lv一定係熊區>塔4>浴4 浴4暗龍超好洗 開招死神的呢喃人物企係度自己洗怪 真人㩒手機

不過暗龍我唔清楚佢咩數值可以秒怪 水雷羊就開左提魔後500魔攻 可以用大師左既連鎖雷球秒熊

有無發光盾紅色架？

有 紅龍盾 冇咩人抽盾 所以 價格都唔清楚

尋日賣裝俾人屌 開個全頻十幾個人密我 覆唔切屌7我

賣咩

伯爵披伯爵披

今次呢個post推得快咁多既

上個post 幾日都冇一個回覆

好想要獅盾呀 依加鎖死89level, 好想快d打到繼續掘地

漫漫長路是如何走過

我都好想有

獅盾點有架 見個個都想要咁

裝VM玩

打 王裝王 暗龍專武黎

因為有我係到推

新手玩魔法師龍, 求教, N年前玩到10幾LV無玩,依加想玩唔知點入手

求教55lv now,點換裝，新手裝用到而家，幾時再換，玩羊羊

商城有咩係值得買？

很想要

獅盾市價幾錢？

話說n年前我仲玩緊佢 執粒前一日
坐係部電腦面前喊左

新手兔仔用咩裝好

做任先

E同I制，你可以著任務送比你嘅裝先，再之後追返上一頁有教你

人仔百五

幾新先

唔好提啦

40lv

做下任，拎任務啲裝玩下先

邊到有得收 , 人地515竟有交易區, 依邊係咪無, 要係game入面公頻收?

因為呢個畢竟係私服，難少少係正途買嘢（好似係

呢件咁既3S小幽之心
琴晚刷撚左我兩個幾鐘小幽先跌
卡都刷到44張，用鳩左我千幾個暗器

你刷既唔係小幽 係目標

冇交易區 得淘寶同game頻

真係 刷到一個地步係唔出唔肯收手

新玩家 點解會咁

係咪防毒del左

當我冇講過 重新開機就玩到
Btw童年回憶
新手玩家有咩要注意？

同埋想問下龍個基本成長點數如何點?
姐係開AC個陣個格

一般都係4魔4感

唔該哂
想問下蒸餾水點拎..
任務要合野點知爆左

蒸餾水好似商店有得買

有冇人玩狐 之前我玩開龍同貓
唔識玩狐

你地係第幾個server

冇分ser 個個應該線路黎

殺手巴入到黎未 等緊你

Up 好似周圍都香港人玩

應該都係

呀！！！！！！！！！！！！！！

做乜

有街出仲係度叫

發下癲都唔比 你地好極權姐

我係用緊我響亮既聲線黎推post

抽到天使翼應該點做
自用定賣出去好?

90lv應該做任定打熊?

剩係記得兔AC
有無高登團撚

合到外觀咩 我個對抽左兩個月都搵唔到方法合

唔係抽到就賣得? 仲要合野?

通常不可交易架嘛

鑽地個陣成日什麼都沒有
係塊地比人鑽左定係我感知唔夠

感知100up就好少呢個問題 巴打玩魅角？

新手一問
做緊卡巴拉遺跡既關鍵任務 (借來黃金綢緞小包)
佢要我去問個倉庫管理員借
但我同佢講野又觸發唔到任務 點算

係卡4有個同名既人

唔該哂巴打

屌我刷左兩日小幽 卡都跌左成二百幾張
莫講話3S
一件2S小幽之心都唔出 我屌GM老母呀

尋日無聊打左件 巴打真係唔想打我再比你

有無巴打岩洗？隨便攞去

想要個背心比羊用

夜晚十一點左右揾我 去左返工了

想要個件背心 ID超級大痴漢

有冇多? 想要呀

要呀! 加我 棉花大熊

我都想要

新手岩岩玩, 打怪點解好似好lag咁

夜晚十一點先上線 有需要就密我 game名同依度一樣

背心留名

求救
有冇巴打可以護送我行去沉默?
HP太少, 已死左幾次

依家60級仲會唔會送商城裝?

我都想刷, 但刷到39張卡就放棄, 都係打法老好過

俾幾張小幽咭我, 用黎大師

會

神話石值唔值錢?

我有件3S係度冇用喎，拎完之後叫願景巴畀返幾千萬我ok架喇

值，d人合裝用

唔係呀話原來有咁多同好有玩卡巴拉
以前網龍果時用好多錢買點數卡
最喜歡夜晚係海底打守護戰
懷念

請問邊到拎
搵極都搵唔到
信箱又無

OK!記住條數先 等你400lv個陣比你

60信箱送 中bug？

60lv我淨係收到轉職D野

我有3嚿

係咪改咗

我前幾日升隻羊個陣仲有喎 唔通最近改

最近更新咗﹙如果我冇記錯﹚

DOWNLOAD緊諗住重新玩

風巴幾千萬當碎銀啦

其實GM小豬係邊？

每樣都想要件

id 碎夢 你id係咩

想要就俾套你 刀盾頭 岩用就得

玩左隻350兔仔
仲用緊點裝
完全唔知依家應該要做咩

上一次維修改左, 冇左LV60裝

後期係咁 交流唔可以斷 後期基本上都係玩傾計

發病啦你達哥

新手加入，完全未玩過

多謝派錢

我都未玩過

歡迎歡迎

巴打d裝仲有無,我都想要返個

N年前玩過一陣
基本上全新手 清有冇入門攻略?

冇人肯加我入公會
id 胡師傅

GM叫我dl補丁更新完又有返

玩到200LV都係咁 冇掛過鑽
不斷解任無限LOOP 唔知做乜好

W就係萬, E係億
咁R 同 T 點解

新加入未玩過表示想揾人依靠

R係人民幣 T台幣

係邊度打卡先有點派？

攞左未？

咁快37頁，聽朝開定新post先

未，巴打你id係乜?

同呢到一樣

都係聽晚先同巴打攞裝

70lv有無邊到打怪好升?

pish

玩左一晚終於60但tm卡左係4x

我都係玩左一晚但係得40幾 升得好慢

同我差唔多

幾Lv開始整裝好
而家81兔仔
開始唔夠防

110lv開始 用塔裝 夠你打到200 up

塔裝係咩黎
Btw 點解香檳咁難掘 成個鐘一支都冇

做任好慢

係打混沌之塔開出黎既裝 數值唔錯
你用高效電鑽挖會好啲 因為快啲

想升tm可以搵溜溜𤠣做不死草既任 每一個區域其中一個地圖都有溜溜猴 可以搵下 做10次任

玩羊羊升到87LV, 開頭4魔4魅，想問係咪轉4感會好啲？定3感2魅？

雙開會LAG 係關機事?

幾多gb ram

8GB I3

3感2魅啦

唔會掛 我垃圾機4gb i3都三開到

上網速度？

唔會掛 雙開先會lag應該係關電腦事 唔關網絡事

雪地跪求麻吉一個

有冇人帶我去沉默

我有隻分身而家係沉默...

帶我去得唔得

美加噴水池等

點解連水晶都咁難掘
應該係邊度掘

水晶去珊瑚海岸1挖最多

用完依件 有無巴打接手

玩獅子，4魅？

4感4魅 高血高防唔易死

我要呀
你幾時ON

仲有冇得跟機

巴打畀幾球黎轉個二轉，我畀小幽之心你

留名 以前吼系 玩左好耐

唔要小幽 十一點半比你

咁聽晚揾你拎裝

思巴仲有冇背心仔多

開左人物掛機，未有時間玩，其實可唔可以skip任務

巴打ID係乜

小幽之心個類野 仲可以打咩怪有？
同埋藏寶圖有咩用？用完一張唔識用

120lv 但TM得73
點升好 ？

hkg變咗死會，去hkl

比人捉左去打lol呀

做任&做任

有冇巴打帶去掛鑽

我都想去

塔裝打混沌塔拎 110 155 200 245 290 335分別呢啲lv有塔裝 塔裝特色係 附有能力值高 但唔比洗 所以件裝數值成世都係個個數值

入公會方便啲 來來來

Hkl?

有無巴打有+魔攻既背心/腰帶/飾品多
仲用緊救生背心

岩岩申請左
Id:我們的距離

求背心 依家個件著到穿晒窿

菊花牌既要唔要

今日應該完到呢個post

心思思 你id係咩

玩到60lv掛鑽，其實係可以skip好多任咁升lv

入左沉默但係唔記得打夠300件裝

gg了

用塔頭 精練

同名

開小屋開倉庫

新post

唔課金就唯有同人收
好似370w=1

換左五個箱 第三個就中

想結婚的話,到依凡花園找我!

我尋晚又換左抽紅龍披 出哂垃圾

谷命中 谷到秒到啲熊就唔會有防問題

個伯爵頭成個緊箍圈咁

我覺得幾靚呀 女角帶的話

夜晚試下俾條女帶下先
有人話用依個頭同我換

呢個400lv頭黎

有無用

外觀

咁唔換

個頭我都想當能力裝用

封左頂就會送 呢個頭

個lv好唔上唔落 不過190lv裝黎講的確唔錯

我玩到依加都唔知啲裝點玩 啲怪係唔係都一招技就秒

正常課左金都係咁 係後期要打GVG先要特別洗裝

試玩留名